###介绍
为什么叫mongo？简简单单的喜欢。

1. binarysearch.go go语言版二分查找算法
2. minmatchseg.py 需找最短匹配query的字符串
3. bm25.py bm25文档排序算法
4. handwrite.ipynb k临近算法识别手写数字
5. helloworld.go everyone should know
6. intersection.py 求有序数组交集
7. knn.py k临近算法
8. nb.py 朴素贝叶斯文本分类算法
9. qsort.py 快速排序
10. statemachine.py 有限状态机
